msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2020-05-18 09:51+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-05-18 09:51+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:58
msgid "start unzip cefpython3 component"
msgstr "开始解压内置浏览器所需组件cefpython3"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:67
msgid "unzip cefpython3 component finished"
msgstr "完成解压内置浏览器所需组件cefpython3"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:68
msgid "install cefpython3 component success..."
msgstr "内置浏览器所需组件cefpython3安装成功.."

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:70
msgid "unzip cefpython3 component failed"
msgstr "内置浏览器所需组件cefpython3解压失败"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:71
#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:83
msgid "install cefpython3 component failed..."
msgstr "内置浏览器所需组件cefpython3安装失败..."

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:72
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:72
msgid "install cefpython3 component failed,Please wait for next launch to install it"
msgstr "内置浏览器所需组件cefpython3安装失败，请重新启动NovalIDE以再次安装"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:77
#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:694
msgid "installing cefpython3 component..."
msgstr "正在安装内置浏览器所需组件cefpython3..."

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:116
msgid "Show start page on startup"
msgstr "启动时显示起始页"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:124
msgid "Project History length on start page"
msgstr "起始页”最近项目“的最大显示个数"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:247
#, python-format
msgid "The project '%s' doesn't exist and couldn't be opened!"
msgstr "项目 '%s' 不存在，无法打开项目！"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:476
msgid "WebView"
msgstr "网页视图"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:481
#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:559
msgid "Internal Web Browser"
msgstr "内置浏览器"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:488
msgid "&Tools"
msgstr ""

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:488
msgid "&Web Browser"
msgstr "内置浏览器"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:493
msgid "&Help"
msgstr ""

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:493
#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:547
#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:565
msgid "Start Page"
msgstr "起始页"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:695
msgid "Application is installing cef component.Please wait for a monment to exit!"
msgstr "程序正在安装所需的cef组件，请等待安装完成后再退出!"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:720
#, python-format
msgid "this lastest version '%s' is available,click here to update it"
msgstr "检测到最新版本'%s'，点击这里升级"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:753
msgid "Open URL"
msgstr "打开网址"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:759
msgid "Go Back"
msgstr "后退"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:766
msgid "Go Forward"
msgstr "前进"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:773
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:779
msgid "Reload"
msgstr "刷新"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:781
msgid "URL:"
msgstr "网址："

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:799
msgid "Open URL:"
msgstr "打开网址："

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/__init__.py:800
msgid "Enter a full URL or local path"
msgstr "输入完整网址或本地路径"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/welcome_page_code.py:52
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/welcome_page_code.py:52
msgid "New project"
msgstr "建立新项目"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/welcome_page_code.py:52
msgid "Open project..."
msgstr "打开项目..."

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/welcome_page_code.py:52
msgid "Recent"
msgstr "最近项目"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/welcome_page_code.py:52
msgid "No recent projects"
msgstr "暂无最近项目"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/welcome_page_code.py:52
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/welcome_page_code.py:52
msgid "News"
msgstr "资讯"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/welcome_page_code.py:52
msgid "Learn"
msgstr "学习"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/welcome_page_code.py:52
msgid "Code repository"
msgstr "代码仓库"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/welcome_page_code.py:52
msgid "Register&Login"
msgstr "注册&登录"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/welcome_page_code.py:52
msgid "Manage Plugins"
msgstr "插件管理"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/welcome_page_code.py:52
msgid "Product documentation"
msgstr ""

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/welcome_page_code.py:53
msgid "Printable keyboard cheatsheet"
msgstr "快捷键一览表"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/welcome_page_code.py:53
msgid "loading..."
msgstr "载入中..."

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/welcome_page_code.py:53
msgid "Introductory videos"
msgstr "视频介绍"

#: G:/work/project/Noval/plugins/WebBrowser/openwebbrowser/welcome_page_code.py:53
msgid "Tips and Tricks"
msgstr "使用技巧"
